波仔飯

好掛住以前個鹽焗雞飯
真係好正
又平

Ok飯屌打

波仔真係好好食 依家都見唔到波仔出現

仲有好多鋪

最中意就係買幾盒放係屋企
夜晚肚餓 丁一盒
真係世界級